話說買了Acer Notebook

就買aspire v15 nitro vn7-593g
用兩日叉唔到電
拎到去觀塘話個變壓器壞左
問換過部比我都唔得
問整幾長時間 同我講新機變壓要訂
最快兩星期
但小弟功課一星期後交

ACER好波

閱

Apple已死

並非話樓豬，只係早排又有位傻仔開post屌IT狗垃圾比唔到意見佢咩laptop好，最後傻下傻下仲要睇youtube評測買左部acer以為自己好撚醒屌多兩錢重，唔知佢依家準備買下一部未

新高登/dcfever

買個dell/出名牌子19v,6a-7a火牛 $100左右

如果咁趕，自己上網搵下，應該唔洗兩個禮拜。但筆錢就咁就哂左。